點腸陳云老師都買台灣鳳梨

你講漏左開壇作法

有人賣就有人買架啦